一人一個破解apple face ID 嘅方法

我先！
用技槍支個用戶個頭。

Show blocked user - 費撚事打你個名

越南系統保安公司成功破解 Face ID 解鎖 iPhone X 只需一張面具